返學 用兩個鍾頭 早知唔讀

用兩個鍾返學都報 應該得我咁on9

退學啦

邊度返邊度啊?

返中大9半堂用一個鐘都覺得難頂

ust？

有個FD天水圍返柴灣

提醒大家 返學 用一個鍾係人類極限。超過嘅一定唔好諗

應該都係 個半鍾到姐

男朋友日日北角去葵興返學